其實點撚解lecture啲檯要斜

屌撚你老母點撚擺notes呀，係撚咁跣落嚟，煩撚到仆街。

趕人走

要你㩒實份notes 唔畀你訓呀

city lecture room啲檯好直 勁高質

City 反枱.jpg

至少見過五條友電腦跌左落地